第241章 《緊急情況規例條例》

跪求有冇法律巴絲講解吓 第241章 《緊急情況規例條例》?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

開波啦,同佢傾黎都無謂

快，咪齋講，終於見到攬炒

唔使經立法會，就可訂立規例。↓ A項就已經夠攞命：訂立網絡圍牆
訂立規例的權力

(1)

在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

(2)

在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 ——

(由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)

(a)

對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；